證明d藥假假地，個市做咩仲唔跌？

個市係咪食左過期偉哥，仲咁硬

牛市跌咩

有demand 點解要跌

買左熊?